絲打入 女仔冇左第一㳄之後係咪會隨便左

女仔冇左第一㳄之後係咪會隨便左？

食髓知味

係

如果仲係好掛住個ex?

等我幫你

同ex做sp

唔會🤷🏼‍♀️

第一次點解會同隨便左有關

正常 凡事第一次點都謹慎d

WFC